捉到黑社會同狗 斷手腳係基本盤

拳腳交係無用 搞到對方頭破血流畫面又唔好睇
收唔到阻嚇之用

手可以扭 腳可以拉直 幾秒就改變一生
完事即刻離場 換裝 hit完一定要run 想捉到你都難

都係果句 打就要狠 走就要快

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

可以加隻眼
黑社會獨眼龍先有霸氣

負皮果個係咪popo定黑底

屌你老母